牛涮X問題

巴絲打有冇試過
打邊爐既時候
食物數量同人數唔成正比???

是咁的
早排食牛涮X
4個人
但係佢次次都係黎兩碟

我想問下
唔係應該一人一碟既咩???
點解會係4個人兩碟???

定係我可以要求佢再比多兩碟???

任嗌㗎喎

我知呀
但係佢次次都係比兩碟
唔係應該比4碟既咩

任嗌架喎

我知呀
但係叫左好多次都係黎2碟
每次都dum波鐘 /20mins
有次叫4碟
都係黎兩碟[SOSAD][SOSAD]

唔夠咪再叫囉屌你

咁你咪不停叫囉屌

要回帶回幾多次

又黎

巴打食開邊間

第一次=好笑
第二次=